windows 10 重設問題 求救

初頭想洗機
噤完重設之後reboot
Load左幾秒bios之後就不停reboot
求救想開得番windows

Windows內置個重設根本唔係洗機

成個裝過啦

好